唔唔唔唔唔唔唔唔唔

諗返起，輻射毒撚係第一個(除左屋企人)對我咁好比咁多關注我既男仔 (唔係狗公個d) 點解當時無發現

屌你老母 係咪有毒

但願你能活在過去中死去

屌埋你老母

只係想搵同佢相似既人

收皮啦

我都想日日loop

明明乜交集既人都唔知諗乜

算 當我無講過

我都唔知

含緊 唔唔唔
正

諗唔到標題

下次可以係 雪雪雪雪雪

你老母雪雪雪緊啊 快d去睇下佢啦

咁惡既
下次再入來睇雪雪雪

好撚惡

唉